\begin{frame}
	\frametitle{Introducción}
	\begin{columns}
		\begin{column}{0.5\linewidth}
			\begin{figure}
				\fbox{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/Satellite_image_of_Bolivia}}
			\end{figure}
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\linewidth}
			La importancia de tener un satélite de observación terrestre radica en la necesidad de los gobiernos y entes privados de contar con imágenes recientes de un área específica, ya sea para uso de cartografía, plantaciones ilícitas, minería, yacimientos petrolíferos, desastres naturales, etc.
			
			Contar con imágenes actuales abriría muchísimas posibilidades y por tanto debería ser una prioridad.
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Objetivos}
	\begin{itemize}
		\item Diseñar la orbita de un satélite de observación terrestre considerando una optima adquisición de imágenes de la región de interés.
	\end{itemize}
	\begin{itemize}
		\item Simular las posibles orbitas para un satélite de adquisición de imágenes.
		\item Estimar en base a las simulaciones el tiempo de enlace y revisita para una determina región de interés
		\item Determinar orbitas de interés basándose en el tiempo de enlace y revisita estimados.
		\item Determinar los potenciales sitios de lanzamiento para las orbitas elegidas.
		\item Validar la misión mediante el software Systems Tool Kit (STK).
	\end{itemize}	
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Requerimientos}
	Consideramos que la misión diseñada es optima siempre y cuando se cumplan las siguientes condiciones:
	\begin{itemize}
		\item Tiempo de enlace mayor a 120 [s].
		\item Tiempo de revisita optimo menor a 24 [h].
		\item Tiempo de de vida mayor a 1 [año].
		\item Resolución de 50 GSD (cámara comercial).
	\end{itemize}
\end{frame}
